\beginsong{Ancora non so}[by={L. Cerquetti -- A. Mei -- D. Campani -- G. Carletti}]
% \transpose{+1}

\beginverse
A \[A-]volte ho paura, ho dav\[G]vero paura
di un non \[C]so, di cosa non \[G]so
\chordsoff
la \[A-]gente fa festa \[G]{e beve vin}o
io non \[C]so, ancora non \[G]so.
\[A-] Ad una ad una ogni fi\[G]nestra si è accesa
questa sta\[C]gione sta per fi\[G]nire
\[A-] quante cose comin\[G]ciate e perse
lasciate in \[C]pasto alla me\[G]moria.
\endverse

\beginchorus
Fra gli in\[A-]ganni del tempo, 
un \[G]grembo di madre
un \[F]brivido di eterni\[C]tà
cammi\[A-]nare di notte con la \[G]luna fedele
in\[F]contro al giorno, finché ce \[C]{n'è}
finché ce \[A-]{n'è}, \[G] finché ce \[F]{n'è.}
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Un'altra meta, un'altra riva mi aspetta
quante parole per farsi ascoltare
e quante volte ho finto un equilibrio
lasciato in pasto alla mia ombra.
A volte ho paura, ho davvero paura
e non so, di cosa non so
la gente fa festa e beve vino
io non so, ancora non so.
\endverse

\beginverse*
A volte ho paura, ho davvero paura
di un non so, ancora non so.
{\nolyrics\chordson\lrep\[A- | G | F | C]\rrep\emph{(ad lib.)}}
\endverse


\endsong
